# ประกาศเข้าซื้อสตาร์ทอัพด้านการชำระเงินFitbit Coin #
ประกาศว่าบริษัทเข้าเป็นผู้ถือหุ้นรายใหญ่ของสตาร์ทอัพด้านการชำระเงินที่พยายามทำบัตรใบเดียวแทนบัตรเครดิตและบัตรสมาชิกต่างอย่างเป็นทางการแล้วว่าง่ายคือซื้อไปเป็นบริษัทย่อยการเข้าซื้อกิจการในครั้งนี้จะมีผลกระทบกับผู้ใช้และนักพัฒนาที่อยู่บนแพลตฟอร์มดังกล่าวโดยโปรแกรมสะสมแต้มจูงใจของบัตรที่เรียกว่า
และโปรแกรมสำหรับนักพัฒนาจะปิดตัวลงส่วนตัวอุปกรณ์จะใช้ได้ต่อไปเรื่อยจนกระทั่งแบตเตอรี่ในบัตรหมดลงส่วนอุปกรณ์ใหม่ก็จะไม่มีขายแล้วด้านระบุว่าจะไม่มีการรวมเอาเทคโนโลยีของเข้ามาอยู่ในผลิตภัณฑ์ใหม่ที่จะเปิดตัวในปีนี้ครับที่มา
Fitbit Coin universal card Coin Coin Rewards Coin Developer Program Fitbit Coin Engadget 